點解唔舒服果時 深呼吸一下會好d

例如岩岩嘔完個胃仲抽下抽下果時
病左頭暈暈果時
都會即舒服返幾秒

因為情人們一呼一吸相愛到底結局或同樣

接近啦 無過唔岩